利物浦終於輸波 仲要輸比鏝城

鏝主win 1.88 垃圾利3.25

一睇賠率就知鏝win硬
垃圾利終於輸波啦屌你個西

Agger 馬會點會呃9人

冠軍賠率？

咁大間公司 做野一向有根有據

擺明馬會開錯盤啦

利迷子可以去邊度頭寒

Book定潛艇先

馬會唔會錯既

Allin鏝，多謝手足指路

ok gun

gun together